著住校服扑野真係好正

同佢一齊左三年
扑野方面真係咩花式都玩過哂
呢排覺得自己開始無咩想搞佢既衝動

但就係尋晚 佢突然話想著住校服比我搞

我: 去邊度買校服呀?
佢: 著番我中學個套囉

佢係衣櫃拎左套校服出黎著左上身
我即刻好似撻著左咁撲低左佢

我:一齊三年而家先知你讀慈幼
佢: 嘻嘻 傻豬

就係咁
我地就渡過左激情既夜晚
詳細唔多講
但我覺得我地既關係已經修補左

Gay

!??

回帶西

扯左！

我直過條柱

使唔使幫你下火

中立非gay佬

GAY

雙性戀

圖都冇張
你講乜春都得啦

屌 悶唔悶啲

慈幼仔

個人認為男拔啲仔高質啲
可能名校有加持

D90後無讀書唔識寫野架啦

因為男拔收好多運動勁嘅 所以男拔仔係大隻啲 有啲仲幾大隻

old gay post is so exciting

睇title加埋個台
未click入都估到篇嘢

躝啦，死基閪